打完飛機，屙尿開叉

如題，有無巴打有同樣煩惱
屙到周圍係，有時仲射到落隻腳到
有咩解決方法

你d 精痴係尿道口，抹乾淨應該ok

腎虧
唔好打咁多飛機同睇下中醫調理身子

未割包皮？

用棉花棒隊入龜頭個口到清潔就ok
記住唔好咁大力

乜鳩都腎虧 尿道、前列腺、膀胱，有排都未到個腎啦

痾乾淨啦先打啦

打完即痾你碌鳩唔通咩

我平時都會分差

隊入去
賓周都損喎

無割
覺得無乜影響 扑野又無影響 係打飛機麻煩啲

我已經學精咗過咗十分鐘先去屙
但有時都中招

用念力控制佢

坐低屙

前列腺炎
過一兩日靠自身抵抗力可以好番
樓主唔駛擔心
唔好打太密就得

坐低要㩒低碌鳩

忍唔到

我平時都開叉......

射完唔好咁快屙尿，起碼等5分鐘比番啲位條尿道

朝早起身都會

坐低屙啦 你唔開叉咪係射到周圍都係

睇睇醫生好喎

宜家學精咗啦

係咪扯恆哂屙呀

用火酒抹先得

沖涼嗰陣痾

你要睇泌尿科

分叉係上下分定左右分？

我試過條尿柱喺開端 分叉 但去到中段 會合返埋 變番一條柱

前同後

唔好屙用噴
清下啲塞係到嘅精就會通

其實普通棉花棒個粗幼真係放得入
尿喉都係咁插之嘛

尿道太窄，建議買枝馬眼按摩棒練下

你個野壞咗

代表要打多一次

啱啱學識打飛機?

滴少少白花油入尿道口就ok
隔5分鐘用清水洗走佢就通返
平時打完飛機記得清乾淨就唔會有呢個問題

右手有粒提子乾

用手撐一撐開龜頭個隆就得

兩個一齊BAM!!!!!!!!

我幫你含下就冇事

搵人幫你啜出黎

輸精管斷裂 建議立刻去醫院切

是常識吧

我都試過。隊棉花棒入去吸番d餘精出黎，屙水就好暢通！

所以有冇seed?

做乜鳩
真係大機會腎虧
urine stream 唔夠唔得既咩

Lm

坐係度all

用牙籤通一通個馬眼就得，但記得對準啲

真係要？
我有同GP講過，佢話冇野架wor

似我

我有時認真睇d尿近馬眼係螺旋型咁射出黎
遠少少就disperse晒
有冇解釋?

笑撚左

插枝飲管落去

我平時好似花洒咁射出去啦
有咩問題痾到就得啦

搵jesse幫你含下啦

有機會係陰莖癌 要睇醫生

試過朝早起身 jj出口有d皮部份痴住 條尿柱飛左去好遠

梅花間竹咁

你的鳩屎塞住左同右

試過開3條

槍管 來福線 (好似係)

劣塊包皮出嚟到佢差唔多包住個頭先開始屙

認真問 打完飛機正常唔係會屙唔出尿架咩

我起碼要等半個鐘先屙得出

我打完飛機會急尿 明明打之前去過廁所
所而扑野冇呢個問題

正評係俾提子乾

屌我都係前幾個月學精左隔10mins先去廁所

正皮係俾張gif

前列線炎

如果有埋痾唔晒尿呢個症狀嘅話
唔洗諗 一定係前列腺增生

Jesse玩開老雞 不了